之前唔係有咩大陸專家咩？死哂去邊？

治唔好就潛水
治得好就領功

咪就係死哂

根據中國官方媒體報道，廣東醫療隊構成的「內地核酸檢測支援隊」的香港通行證簽注停留時間為1個月，而「內地方艙醫院支援隊」的在港可停留時間為半年。

內地核酸檢測支援隊

內地方艙醫院支援隊

去左買水貨?

幾時可以問責d大陸專家？

佢哋咪病毒源頭